Projet de compilation: compilateur mini-pascal

Réalisation d'un compilateur pour un langage mini-pascal en Français qui comprendra l'analyse lexicale,  syntaxique, sémantique, génération du code et interprétation du code.
